勇武立即變陣!!

如果繼續有勇武就ㄧ定要變陣!!!!

唔可以再黑衣人頭盔矇面裝束!!! 因為D狗卧底完全扮緊勇武，冇得分辨，前線風險太大!

要變成外表像和理非同街坊，但心中和行為勇武。唔可以再ㄧ班full gear黑衣人企前線對撼被標纖!

要立即轉陣地下勇武!! 打游撀!! 毫無先兆暗中行動!! 然後快閃。例如只需每晚或數晚半夜三更攻其不備，神不知鬼不覺地，做ㄧ些大事

推

攬炒啦，拎中國國旗出黎，要求馬上收回香港，馬上取消一國一制，解放軍立刻南下。你班警察，咁柒唔撚鐘意香港人，打得咁撚開心，我地一齊落地獄啦。

著紅衫，著白衫，i love hk 的，一齊去圍尻政總，中聯辦，唱國歌，要求馬上出解放軍止暴，唔出就掉尻佢雞蛋

我唔撚要facebook 唔撚要YOUTUBE，唔撚要互聯網啊 唔撚要自由啊

解放軍佔領香港啊，解放香港啊

共產黨第一次時間清算你班高官同你班狗，咁撚鐘意為極權政府做野，咁撚鐘意香港變大灣區。

要係香港撤資同比外資入內地市場，唔撚係我地班平民。屌你商會同商家佬，地產商，經濟好，收益最大係你地，經濟差，到時最撚大獲就係你地。

街坊look點勇武 落過場未

地下游擊勇武! 唔再有街頭對撼勇武!